*/Як можна оголосити змінну у Javascript?

За допомогою
var,let,const
-----------------------------------------
*/У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

метод confirm задає питанння на згоду та повертає резульат функції булевський тип значення:true/false.

Метод Prompt виводить модальне вікно з полем введення даних та незалежно який тип данних було введенно будь-то String , або Digit, результат функції поверне тип данних в форматі StRING

*/Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Неявне перетворення типу данних- це автоматична конвертація  одного типу данних в інший.
Напроиклад використовуючи оператор "+".JavaScript почне виковати неявне перетворення данних:

let sum1 = 5 + "10"; // "510"
-----------------------------------------
Що відбулося на цому прикладі даний вираз  вивід результату просто склеїв   .Операнд зліва перетворився на інший тип данни STRING